[衛斯理之支那人]光天化日見到蝗童偷單車

見到佢喺度剪個單車鎖，目測十歲都無，點解可以咁撚恐怖？？

利申：叫佢保安趕鳩佢

我認我係垃圾，無報到警

香港淪陷。。。

pish

我望左佢幾秒佢一啲都唔驚

中國專才(專業罪犯) 輸入香港

打錯字 *叫咗保安趕鳩佢

打999無用
十歲少年犯告唔到

所有10歲以下的兒童，不可被裁定干犯刑事罪行，但他們會根據第213章《保護兒童及少年條例》接受有關照顧及保護的聆訊。

你應該影相再post上討論區公審
你咩柒都無做